留意到勇武俾拉後既眼神

留意到真正勇武俾黑警㯲低後既眼神
完全無驚 同 空洞既感覺
睇得出個刻諗緊可以點走
諗緊如果有人返轉頭救人 應該走咩方向
真心向佢地致敬
五大訴求 缺一不可
係香港人對佢地付出既尊重

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

救到一定要救